有無人知台灣買唔買到口罩

屋企得返一盒唔夠
好彩一月plan咗去台灣 淨係想買100個左右
有無人最近去過知情況

好似口罩有限定數量出境

一人3個

250個呀 我都係想買夠屋企用唔係去搶

每個6蚊但係仲屌政府賣得貴

買唔到（台北）

國民每日限三個 朝早6點就冇晒貨

台灣政府咁好仲唔珍惜dklm

買唔到，全部比政府收購晒再分3個裝賣，但呢幾日係連排隊買散裝既機會都無，間間超商都缺貨。

利申：係台灣番工

依家買唔到架啦
今晚12點開始全部超商要下架所有口罩
6號開始要實名買口罩

唔撚係掛

唔該巴打

唔該巴打 係咪代表外地人無得買

朋友喺高雄 其他地方唔知

本地人都難買啊

買到 我屋企人最近去左台灣買到 一人買3個

限購

只限有健保卡人士

//

民眾需到全國6000多家健保特約藥局、使用健保卡插卡購買

原文網址: 快訊／買口罩2/6起實名制！每人「7天限購2片」 | ETtoday生活新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

係呀 就係唔想外地人買

買到，但係運唔到出口

唔該哂 睇嚟真係唔洗買

我自備定口罩去都得

當地人都買唔到啦
咪撚做蝗蟲

用健保卡
每7日買2個

今日下午之前都買唔到
今日下午之後更加買唔好
蔡總統好保護台灣人